2018/19/20 PGDE討論區

好多院校都開始可以Apply PGDE
大家可以討論下

HKU
Online application for September 2018 intake opens from 12 noon, December 1, 2017.
Application deadline: 12 noon, January 5, 2018

CUHK
Application deadline: 12:00 noon, 5 Jan 2018.

HKBU
Application Period for the PGDE (Full-time/Part-time)
(September 2018 intake):
2 January 2018 – 28 February 2018

EDUHK
Application deadline: 2 January 2018 (Hong Kong time 12:00 noon).

推

無人報咩

有無人報bu pgde幼教？

多謝巴打整合

留定名

想報hku chem pgde
但undergrad 唔係chem (hku biochem)
會唔會唔收

利申：second up, 兩年半chem 補習社經驗

留名 想知面試問乜

大家d official transcript有無得拎上手?
我學校唔比, 要既話要填埋地址比佢寄

CU HKU 報名要填啲咩野 想有個心理準備先 兼職活動嗰啲要唔要填

Lm 好緊張

你老味CU個網垃圾到，成日ERROR

Lm 雖然未必會報

現職中學TA，準備報part time中學中文科，有咩要注意？

Uk pgce

個系統廢到爆

推返先，今年咁少人報？

報左

要用IE on99

本身讀緊eduhk final year 諗住報CU同EDUHK
咁我要點樣交自己學歷證明比佢地
btw 好似得CU同kongU先一定要ielts成績？

報咗HKU CU EdUHK Part-time 中學英文
但九月冇報到LPAT 要再等

做緊老師？

ielts成績應該係報英文先要? 我唔肯定
證明文件既野唔同U唔同交法, CU可以親身/郵寄/上載

呢樣都算, 我試左5-6次都申請唔到, 永遠卡係交錢個到
去到「系統正處理有關程序, 請稍候」就卡住左
比錢你都唔要

已報cu同edu primary eng
唔知報唔報埋hku好

我見edu啲科都唔需要ielts成績 不過cu就要求6.5 29號朝早就出ielts成績 應該報得切掛 好驚交漏野miss左

本地八大bachelor's degree畢業報pgde應該唔洗IELTS？

CU個IELTS要求應該唔係必需?

佢用"or"應該係a,b,c,d,e五樣是但一樣岩就合符要求?

尷尬嘅post 副教師

想教liberal studies
但UG同LS完全冇關, PG就Social Science (叫做充其量丁屎咁多關系)

因為經濟問題, 如果讀只可以pt

係咪基本上唔洗諗會有offer

你咪用300蚊博下

其實PT易入d？
最多搏一個, 諗FT or PT

你教緊書？
要教緊先有得報part time

cuhk有個非教師pt 定我理解錯誤？
求指教

你上個網睇下
話要working in a school
或者打去問下

唔係教緊都至少從事教育相關既工作
例如冇入班教既TA
不過overall機會同位既數量都較少

唉屌太遲走去睇ied個網
唔齊文件真係多謝曬

即非教育工作行列的人報FT先大機會？

Lm
諗住報math pgde

差d咩? deadline前搵唔齊d文件?

FT通常for fresh grad或者而家唔係做緊教育工作既人apply
PT就係比做緊TA既apply
因為最大分別係PT需要自己向學校既校長r封信, 證明你可以係個到實習
FT就會係院校提供埋比你
但FT既位少d, 亦都難d入, 而PT有信既話基本上入硬

Same here, 巴打報中定小?

申請漏張文件
屌真係寧舍麻煩

呢d申請真係好鬼苛刻

巴打漏左d咩? 我咁岩又搞緊個申請
應該淨係要公開試成績同Transcript就夠? (我報FT)

即唔洗諗

我係報中學

要transcript個d網上unofficial版得唔得
太遲驚申請唔切official

有d話接受photocopy應該得?
我諗遲d都要補返個official

有d u講明要official, 有d話final year可以online grade report都得
睇下佢d webpage有無講明, 再唔係驚既可以打去問下
我都係第一次申請唔係太清楚
不過我hku同cu都係寄左official transcript
但edu就有咁樣寫明:
I am a final-year university student. Can I apply?

Yes. If you are selected for admission to your applied programme, your registration will be confirmed subject to your successful completion of the degree studies before the programme begins in late August 2018. When you submit the online application, please upload a supporting document (e.g. a copy of your transcript/testimonial/online grade results) showing your final year studies in a bachelor’s degree.
睇下幫唔幫到你

我都睇左
edu寫
Final year students may provide the latest transcript and official testimonial (certifying your enrollment in the programme)

CU寫副本

HKU寫
Applicants should attach photocopy or officially certified transcript or exam results report on the courses attended

咁photocopy副本個original都係要official架 真係要打去問問

Push

有時佢地真係寫到1999
如果grad左都唔洗咁煩，有transcript係手
打去問下好

Biochem應該都叫related?
其實好多人undergrad完全唔關事都會去報

仆街 原來要official transcript
我仲諗住求鳩其screen cap個degree work就算
係咪唔得

你報邊間

想問下HKU叫我申請Transcript直接寄去佢個度,禁我申請左仲洗唔洗比多份transcript既copy (unofficial)?

CU同EDU 不過我本身係EDU FINAL YEAR嘅學生

佢叫我upload左online version先

hku唔係一定要by post交文件咩

打去問下可唔可以交住online record, 之後先補返official transcript

想問下呢，如果係未畢業，但final year,要點俾transcript ?

我係報edu 既pgde

姐係print個online version交著先 講錯左
之後先補翻official

EDU PGDE個FAQs咁寫:
I am a final-year university student. Can I apply?

Yes. If you are selected for admission to your applied programme, your registration will be confirmed subject to your successful completion of the degree studies before the programme begins in late August 2018. When you submit the online application, please upload a supporting document (e.g. a copy of your transcript/testimonial/online grade results) showing your final year studies in a bachelor’s degree.

可以upload住online grade results先, 如果驚既可能就向你院校申請transcript寄去比edu
不過因為edu有講明要online交, 所以穩陣d可以打去問下先
我報edu就咁upload左online grade report就算

我見佢都幾多野要upload 咩proposal

Research Proposal唔洗交嫁
其實到最後淨係要交公開試成績同transcript, 好似係

真咩

我入online application system佢用紅大字寫明唔洗交Research Proposal

大家報咩pgde

Mphil咩 research proposal

想問其實CU 唔係主科 (即係GEOG) 個D 一年intake 得幾多個？

咁即係edu 要online要upload transcript 同 testimonial

eduhk個online system一開波就叫人簡application type
但係點解無得簡pgde嘅？

自膠 搵到了

佢個system係有d難搵

交左錢報完edu了 online個status顯示左submitted 但係佢無send email比我confirm 咁樣是咪正常
因為CU搞掂之後會SEND email同我講

edu都有email, 可能未收到姐

PT英文難唔難入？
利申：非現職TA 但有校長信證明出年會係全職TA(有固定堂數教)

有信多數都幾大機會 除非你ug好唔掂或者唔關事

Ug幾多gpa 先收
利申3大

有冇人報左cu
係個人資料個頁禁唔到confirm
換左幾部電腦都唔得
跟過佢講禁唔到點做都冇用

同問, 報唔到

讀緊留名

Around 2 3個

On9系統

用學校電腦室嘅陳年IE報到

我想問洗唔洗交 personal study statement??

求救，遇到同樣的問題，究竟係簡邊一個？><

有冇巴絲搞唔店CU 果個 係咁禁confirm 都無反應

有 試左4部電腦都唔得

問過個FD 話要用ie 9

你成唔成功

個system成十幾年都唔upgrade真係痴鬼線

搵到
但edu 中學full time係咪冇得揀 maths/science 咁奇怪 ???

報中/英/數既 會報曬中小學定淨報一邊
我偏向小學多啲，但又聽人講到時小學未必好景

因為edu無開中學maths

metoo
未收到email

submitted 左edu 中學 pgde
可唔可以同時報埋小學???

屌我都報唔撚到 可以點撚樣？
痴鳩線乜撚野系統黎 屌佢老母

eduhk個online system要簡application type

應該簡邊個
唔小心禁錯左其他有無得CANCEL佢?

報咗hku cu Secondary maths

究竟點先報到cu

用ie

報cu已經係一個考驗

有冇報到cu既巴打講下 咩瀏覽器先報到

用過ie11 同edge都唔得

首輪篩選

巴打們係卡係邊個位
我之前係卡係交錢個到, 最後要用ATM交錢

打完個人資料禁confirm無反應

X2
就係用撚左IE都唔得

我都係逐個試

原來報唔到cu唔關ie事

而係你要填3個電話號碼先過到confirm個版

3大engine grad,
Cgpa過3 穩唔穩陣？

穩陣 可以畢業了

報咩科

same here巴打

報左hku 某sci

小學數學

咁撚on9？

fresh grad 可唔可以報part time

No

Only for those who is now currently teaching

同問

見佢個到話正係for doctor or master...，係咪姐係唔洗

CUHK個SYSTEM真係廢到喊出黎
死要人用IE都算
我順下你意用EDGE開 確定制都唔比我禁
CHROME 用IE TAB又係咁

咁姐係唔接受申請咋下話 ?

三大engine想做中學maths/physics老師 gpa要幾多先穩陣?

做engine la

死都要入行嘅，加油

好消息同壞消息一樣，件事唔係gpa的問題。
gd luck

想問下edu pgde報左中學英文可唔可以報埋小學英文? 我見佢個interview schedule淨係得english又冇分開中小學

正路可以無埋, 分開兩個course報

pt pgde有teaching load 既話有呼吸就收

ft而家難d

math/phy既話 你覺得同一個ug major math/phy既人有幾大距離？

推推

聽日去cu考英文

BU 得LS 一科?

Full time 係

係
FT: * Specializing subject offered: Liberal Studies
PT:
Primary School Focus: Chinese, English, Mathematics, Music, Physical Education
Secondary School Focus: Chinese, English, Liberal Studies, Music, Physical Education

真架？等我仲報齊bu cu edu 等睇邊間收
報名費好貴

你考幾點

報左edu同cu成個星期都未收到confirmation email 好不安

其實個written做柒左會唔會好影響
定係睇有無校長信同background多d
利申：報PT

已壯烈犧牲

我考9:30-10:30
我考完見有人排隊應該係11:00-12:00
有friend考12:30-1:30

究竟有幾多個timeslot

9:30-10:30
已gg

考12:30
想問有幾難 會唔會好似LPAT咁

有無中學中文嘅朋友
cu hku edu都報齊，報名費真係好甘

CU IED加埋都一千

點解咁多人話難

考 9:30
已炒

主要係唔夠時間
應該要做左Proofread先

Listening唔撚識

做完proofread再做reading!!!
慳好多時間

同志😂

如果無interview真係硬食

hku通識有通知

咁快

今個星期六就in

大伏

通識major垃圾過垃圾

Chem edu 幾時會有通知

有得讀你就讀啦
老細照你 咩都得嫁啦

讀完工都搵唔到 何來老細

都有諗過 但無計真係唯一有興趣既科

我正正係呢間呢科出嚟 大部份都搵唔到

咁之後啲人會做咩

TA TA 同埋TA

無計 真係好想教呢科 搏一搏都要

冇能力兼教第二科
真係唔好諗住入行

其實想問下何為有能力兼教 我公開試數學有星咁叫唔叫有能力兼教下數 低form數都好

我無pgde都搵到工
其實 真係睇你點present你自己

通識？？

中學maths難唔難入？

事實係而家通識同選修都唔吃香

不是
但善意提醒 不要當PGDE是入行工具
反而個人既質素更加重要

留意教通識多數兼教咩科
不過如果你degree係social science已經輸左一半

多數係中西史地理？

咩人都教得道識嫁啦

試下你實力

點解兩個自然數相乘必定係自然數

但相除就未必？

識答代表識教書？

唔識
但初中數要學呢啲既咩 自問畢左業咁多年都有keep住幫人私補高中數 入學校兼教初中數應該都ok掛？

又來呢種白痴問題

學科知識高起碼唔會比d 叻既細路問到口啞啞先

知識上教師需要比學生站得高

表達能力固然重要， 但硬知識上本身無料就無料， 點都扮唔到四條

學科知識高起碼唔會比d 叻既細路問到口啞啞先

知識上教師需要比學生站得高

一個老師淨係得知識要教學生？
學生問既所有有關學科既問題 老師一定要識答哂？

咁個答案即係咩 好奇想知

我唔知佢心入既標準答案係咩
我有自己既一個答案
但呢個post唔係討論數學
我唔詳細講
我覺得同multiplicative inverse有關

有冇同志收到email去in hku econ pgde?

有冇人星期六去hku做written test

有無報中學math既有消息? 咩U都好

hku chem pgde 有interview了
好淆

幾時in？同埋你幾時交application

18/1 interview

應該係2號交左上faculty

艾蛇你都有報？

有勁敵

有呀 報左HKU & CU full-time
趁今年唔洗返工咪試下
可能in都唔in我呢

有冇人報左幼兒教育

有無人報哂HKU pt&ft primary english 而兩科都有收到通知？

我報左eduhk 小學常識&數學 + 中學體育
未收到interview email...😭😭😭

有fd報曬 淨係收到pt通知

有冇人收到eduhk 消息

你意思係written test or interview?
Interview 有啦？

Written test
Interview通知會24號先send email

我都係，淨係收到pt，可能我太廢了

HKU今個禮拜5 interview

有冇人知HKU中學數Written test 同interview 會問咩，聽聞CU 係用中文，HKU又係唔係？

Hku cu pgde係咪得一輪？ 錯過左呀！
有無人報幼教pgde?

有呀 你報邊間？hkbu要兩封信 都唔知點搞 好煩

有冇人有eduhk 消息？

中學中文有無咩消息
HKU CU EDU啲報名費好似沉哂海咁
日日開十萬次email

我星期六 要考埋written 咩玩法

岩岩都見到email 星期五
仲以為唔洗written test 點算淆淆地

Hku中學中文full time上星期六in左
Cu中學/小學中文full time應該黎緊個星期六in

Part time有冇消息

😔無呀
Upload 左supporting documents
又唔知人地收唔收到，
完全無聲無氣，好擔心

hku會唔會有第二輪 300蚊已蝕
CU有無人已經收到interview offer 日日check十萬次Email苦等 好擔心

hku sci edu interview 要準備啲咩

如果都係吹下水問下你點解想做老師咁我懶得prep

你報左eduhk pgde咩科呀 ? Ching

暫時冇消息話有第二輪
中學中文好似一定要本科係中文 加gpa唔太差先會in
中大中文聽朋友講佢通常早三四日通知 而佢官網就話左黎緊個星期六in囉

bu個中文pgde有咩要求？除左本科degree之外，唔係好明佢個第2點

原來中文都要ielts

我報哂edu cu hku

喊出黎 本科係中文 過三 5** 都係in都無得in

咁奇怪？
我冇你咁標青但有得in?
你本身係hku?

唔係hku啦

我想問 我報左edu既pgpe但我唔係fresh grad所以之前學校del左我ac 我拎唔到transcript可以點算？我仲未交到 利申edu報業

畢業先岩

中學數派晒interview啦？ cu hku

小學中文有冇消息啊hku cu

啱啱派埋CU

淨係收到hku

想搵補習可以登記做私補導師

費用全免

我都係呀

英文

CUHK上佢個網望啦 出左list都係20號去in

我check左無自己個application number

HKU就唔Sure係唔係全部都有得in

我都係無自己number
hku好似好多人都有得in

HKU唔sure 我睇佢admission都係話shortlist既先有
巴打你gpa好高?

之前聽人講中大唔點睇gpa
今年可能幾睇,in都無得in

佢話主要睇public exam result
major同成績(gpa啦應該?)

話時話報hku個陣有無填referee?

我想問下邊度有得check？

我唔係CUHK 都收到INTERVIEW

巴打咩成績？

second low 但我想知網頁邊到有得睇

公開試呢
Pgde個網頁正常有 呢家hide左？

Cu PGDE 個網

有無巴打知CUHK體育既PGDE收生既cgpa同interview大概會做咩？
同埋睇邊方面較多？
想早d準備

點解好似無咗咁嘅 定係我眼殘

same

Cu hku係咪得一round? 遲左報 係咪明年請早

好似一定要體育相關學位，我報左eduhk 體育

係

有呀，但CUHK係咪唔會收外校生？

有無咁易呀？
但如果做ta的學校唔續約點算？

星期六 十點去hku in pt 中學中文，有冇巴打知大概會係點，幾多人一組

我想問hku bio 同 cu bio出左interview email未

自膠
係hku cu bio FT 出左email未

Hku 應該出左
今日in sci edu

hku chem ft 9/12報同寄document 依家仲未收到interview 係咪即係無

btw cu chem ft 有無人有interview消息
見佢個網full time interview schedule 果度直頭無寫chem安排幾時in

我今日in 左

有冇人知CU 中學part time幾時出
岩岩睇左ft in都冇得in

Eduhk... 無消息

Hku Eng 岀左

ft or pt?

Ft

邊到有得睇？

係中學定小學

Both
佢send email黎

我想問會唔會分批出

有冇人報左cu 地理
完全冇聲冇氣

cu 係咪in前兩三日先出interview email

你淨係報左ft？

會唔會收到reject email㗎？

係 我未畢業

有無人都係今日in hku maths

有，有冇人in 左？

我都係今日in

有冇人in 過hku pt中文

大概係點

同問
中學 LS

CU in 都冇得in rip 連reject email都唔send

下cu LS in完架啦？
我都無消息.....

點都要死掂個實習，其實ta呢d打雜位如果學校主動唔同個續其實都。。。可能真係有d問題

有信先會畀offer，封信係要寫明下年會畀你實習
所以應該唔會出現你呢個情況架

點IN法 定係聽日既先要考written

hku ft secondmath宜家等緊考
好似要寫文

想問一下 唔係直接係佢報名個個declarations 個度寫話學校會俾實習就ok? 仲要額外交信？謝謝

額外交啦，而家pt pgde 收人好穩陣，基本上一定make sure你來年有實習先收，廢事你入左學又揾唔到實習，佢又要幫個執屎/你要defer影響佢畢業率，你就咁declar佢都會叫你補交信架啦

真心提醒各位想揾ta既巴絲記得見工個陣要問埋畀唔畀實習，好多學校陰d陰d話支持你進修，但又無講明畀實習你，到時真係唔畀你就真係仆直，白做廉價勞工呀

edu 就除左pe之外大部分科都直派pt offer，同埋唔駛咁早畀實習證明信住，畀左offer你先會叫你係限期前畀信，無記錯係6月尾前畀到就得

hku 最早出offer，仲要得一星期諗讀唔讀，之後要交1萬蚊sem 1學費，而且無得退，其實就擺明食你，因為你保守黎講點都mark定個位先，(hku 小學無得副修，俗稱跛腳)

cu bu edu 都無咁早出offer，到時你有更好offer(edu cu 小學都有副修，某程度易揾工d，但hku個名就好聽dddd)，咁你就要struggle究竟放唔放棄個皮幾野

不過edu 之所以直派offer都關你係唔係做緊ta事，報名個陣都有叫你填返係邊間學校做緊咩位(你無係學校做飛左唔填都得，不過我諗競爭力會低好多)

我報左hku pt 中學中文，聽朝in，想問巴打知唔知大概係點，好不安

報埋edu 中小學ptft，我依家做緊第二年中學ta，機會大唔大

cu冇消息

Hku 小學中文pt 出左result

小學數學出左interview未? cu edu

有咩問嫁巴打？？？

同問...聽日in好鬼驚

hku in
30秒自介，討論每人發言一次，唔會有回應個part，完

degree是咪語文相關，只能講好大機會直派offer(edu)
hku似睇你岩唔岩prof 眼緣啦

自介係中文？

每人發言一次咪即係大家輪流講完一次就唔洗討論落去？

咁個過程咪好短

中文系grad報左中文pgde做緊中文ta仔

聽朝in 930

1000

巴打係in中學中文pt

得啦畀d信心！

對聽日好不安

中文自介，係唔洗討論落去架，所以放鬆d，表現好自己就得

即係自介+講一次野就走得？

大概幾多人一組啊 幾多個考官咁

好驚自己排到好後先講野就仆街了

無錯，十個人一組左右，兩個考官
要好好運用你做過ta所得到既經驗分享下
個陣都有唔少內地碩士生，但有d廣東話自介都做唔到，要用pth，呢d 全部foul 哂咁制

即係回應條題目果陣？

大概有幾多時間講

好驚諗唔到野講，個排列次序係港大定既

抽到最後就真的麻煩了，如果正正常常咁大唔大機會收

無預備，入到去，自介，呢個考官反而會話下左定右開始
自介完開條題目，無先後次序，邊個諗到野先就講，都無限你講幾耐不過通常都係一分鐘左右，每個人都會有一次機會發言

多謝巴打

上年經驗：

HKU 睇本科關唔關事+ 睇重GPA
CU 睇本科關唔關事，GPA 有2nd up會較好
EU 都會睇本科關唔關事+ 係咪做緊學校+ GPA

整體上講，FT既好睇重GPA, PT就睇你自己本身有無實習位

祝各位未來同工好運

加多個，各大院校都有自己人優先既傾向

我hku報左pt咋

pt就好心你報哂cu edu 啦

pgde其實邊間問題都唔大

唯一bu個名無以上三間咁響

ou就算撚數啦

有冇報左cu edu小學體育既朋友仔呀

有呀

係呀，唔好緊張，加油

自膠， get錯你意思

緊張左，下年繼續努力

唔緊要，多謝教路

dip edu真心無所謂

揾間近學校就得

巴打係咪上年apply過？ 而家讀緊定咩？

grad左幾年

個時有齊 hku cu同 ied既offer

最後選ied因為近， 其實cu都得 不過未讀過ied咪試下

而家pgde愈來愈難in 是但一間有已經要還神

有啊！揮個靚手

縮班殺校係主因

入行dip edu冇想像中咁重要

中學既話睇公開試

小學既話睇美音體

今日in完 Hku 中學中文 part time
揮一揮

10點

今日in完CU 中文
同組有兩個大陸人 講普通話
但整體水平大家都好高
難分高下

奇俠你in成點

覺得太緊張麻麻地

但我fd覺得冇問題

我地組得七個人，有個大陸女仔操癱仔阿姐式既廣東話，自我介紹同討論都滔滔不絕到俾考官叫停，佢會唔會好危

點解兒家有咁多大陸人黎爭
我問朋友 佢地in果陣同組都有大陸人 又是操普通話
最有趣係 我果組討論既題目係普教中既看法
大陸人自然是支持 幸好同組香港人都是反對

絲打今日in full time?

bu 有信先入到interview round
現職小學ta同有校長信其實個背景唔錯
係電腦本科蝕左小小
揀數已經係最好既選揮，dse 數學成績點？

個人認為算有優勢

我CE既, 數學得D 之後AL 都唔係讀數 應該輸蝕左唔少

因為佢地接受到既就係“香港用普通話教中文，而香港人唔精普通話”

再加上好多大陸人都係口裡說不，身體卻很誠實
有機會仲唔衝黎香港咩？

唔止中文科，其他科都有唔少大陸人落黎爭

但質素有幾多個真係好，大家心照
中文而家都有唔少學校走返去粵教中或粵普混班，大家比心機啦

可能我個區唔同，無dip edu一定唔請

巴打應該教band one? 公開試通常band one會好睇重，講緊係好決定性既地步

我諗佢既意思係 邊間dip edu畢業唔太睇重
反面睇重你本科係邊間畢業 同公開試成績

想問下 edu PE（小學）Full-time 係咪好難先收 本身讀幼兒

ied小學中文ft 第一round報 有冇人有聲氣有得in呀？

同求

我唔係，勿相認

我報左edu GS+PE,應該未出interview

Edu pe 係咪好少人可以讀

CU & HKU interview 洗唔洗帶 CV？

hku我in中文唔洗，入去之前填張紙仔寫下基本個人資料，之後就入去in，in完走得

呢個我唔敢答呀，畢竟我又唔係入面d staff
唔想畀左假希望你/打沉你
只能講我有呢個背景我會淡定面對，我好明等派offer個種心情，無offer=又要做多年ta/白做
巴打加油！

你有無一技之長
聽人係個到讀，好似分三個專業
乒，田徑，游水，有無打比賽，係唔係港隊/教練

競爭大在真係好多退役運動員/教練想轉行做老師，讀呢一個科，行內需求都大，競爭真係大

有冇人hku eng pt收到interview?

我冇

hku chem ft係咪已經in曬
btw cu chem個schedule去到新年後先in

係FT定PT?

以往hku cu嘅小學中文要等幾耐先出

PT

唔該曬呀 我唔係啲教練個啲 只係想係教PE 因為教體育好似輕鬆啲咁

Edu 好似2月7號 in

收到CU小學常識Ft interview
有冇巴絲in咗中大可以講下係點

其實我聽朋友講in 你，係d dr想問清楚你係咪真係想讀，因為出面好少請常識 常識唔係主科，有機會搵唔到工

揀左又唔俾轉科
唯有讀住先囉
中大好似可以minor?

佢收幾多人？我見得三十個有得in

有無CU通識既巴打 有消息未

有冇巴打 in 完中大中文有消息
星期六 in 完好緊張

我兩星期收到offer

教pe小學而家好殺食，同埋只係相對比其他少d改簿寫野，但都勁多帶隊，比賽，用你d星期六日時間都多
有d因為星期六係田徑訓練，變相要返星期六半日(最多shift下，變長短周)

In完 未有消息

有冇中大interview分享下?

eduhk pt係咪仲未有消息？

Hku pt 出左

ft 應該未

Cu 冇咁快

有冇報咗幼教？cu ,Edu 出interview未？淨係去左hku in咋

想問 cu / hku pt eng pgde有無人收到 interview ？

英文 ft 會點問？
有無師兄分享下？

你收到email?? 邊間？

Hku PT FT eng 係咪已經出左interview?
Email通知？

教大英文出左未？

收到hku pt secondary Chinese offer

恭喜晒
唔知ft小學中文出左未

我冇

岩岩睇EDU 話1月25日出shortlist

仲有cu同edu！
我都想知cu幾時出，兩個應該揀cu

hku幾時截止？

我fd都冇，但佢應該機會大，佢gpa成3.4

應該唔關gpa事 我frd 3.3都有收到offer

高咪收到

我有報 你咩major咩hon?gpa 同公開試成績好嗎？

收到hku pt 中學中文offer
其實好多現職老師面試
ta 既機會應該好細

我都有 不過咩都冇
報哂ft

巴打現職教師？

Hku ft english

求指教

我非三大，social science, second low 公開試一般

你報唔報bu呀？

有冇人知cu ft 中學中文幾時出😭

巴打星期五幾點in?

我三大 Arts 應該會second up
公開試 ok 過25分
想報返hku ece見都唔見我

夜晚
唔好相認

相關工作經驗有冇？定你未grad?
都冇準則既

未grad 冇呀

我都想知

我都係

有無人已收到hku pt eng interview 好緊張

屌 唔好
你三大？

有冇人已經收到cu 英文 interview

有冇人收到cu maths FT
有冇d師兄係度 想知道會in d咩

唔係
希望到時唔好比人屌打

全份shortlist上左網了

唔該晒巴打

20號IN 左

你收到INTERVIEW？

hku pt中文係咪都會派左了?

教得英文把口都有翻咁上下啦 驚乜

教大收到interview
要用英文in好驚

Edu pri math ft in咁少人既.... 係咪有d直出offer

果到應該有全世界

收唔到 你地本身係咪讀英文
btw佢個shortlist好多都係A117字頭 係咪其實由apply個刻就生死已定

收到前後收到CU EDU FT GS interview了 （緊張～

其實讀GS係咪會輪蝕啲

我都收唔到呀唉

報左呢2年都冇得in

我都冇 有冇有得in嘅巴打講下自己咩背景

應該要數學系

u major phy，但係數學科成績唔錯，同埋有教小班小學生經驗（體育類），有edu pri math ft interview

Engine 表示冇

major math收到edu ft pri math interview 但gpa唔高

Hku 英文冇interview

我gpa就跌落third hon

我已經跌左 final yr最後一個sem睇怕都追唔返

我都係
中大係咪多數人都有得in?

仲未收到cu 英文interview

我諗係 唔太多人報GS? me都有得in

2526歲 唉 出黎又要怕殺校 果5年工作經驗夠我人工上最少 25k

利申：搵食HD

無乜信心
哈知佢收幾多人呢

你以家做緊咩

好似岀左

請問知唔知係電話通知定email?

收到hku中學中文pt offer既巴絲
請問係電話定Email通知？

中學小學岀曬？

讀緊劉明

有fd收到了

Email，冇收到電話

edu primary pe interview,已派
想問下知唔知係咪fail其中一樣practical test都等於冇機會架啦

巴打係 ft 定 pt?
我報左pt 但係份list 冇份

我睇過個shortlist 多人到癲

edu嗰個

知唔知Eduhk 小學 GS 收幾多人
淨係收到Tss1 interview, 無Tss2...

我pt同ft都有報
聽講佢ft pt係一齊in架啵 不過上年有分左兩次出interview 可以等下

Edu 中文 pt 無interview

Thank you

Pt好似未必要面試
大多數直接收

希望係咁啦

冇得in架，三月中出結果

請問係Pt 定Ft？

我報左cuhk pt 小學 英文 同 數學
仲有 edu pt 小學 數學
今日淨係收到cuhk 英文 interview

其實cuhk 同 eduhk 張shortlist 係包埋part time 定係只for full time 嫁。。。

有冇巴絲打知道CU既小學part time數學洗唔洗in架？

到依家仲係冇消息....係咪直接出offer

hd fresh grad工程狗 人工萬尾

上年識人唔洗in 直接有的pt offer，等一下吧

可以要d經驗呀兄弟

巴打讀緊咩

唔清楚，聽講tss1 pass咗，先到tss2 in

Interview著full suit定smart casual?

Edu D&T PT 無interview

真係關關難過，關關過。。。

淨係數學先係咁？

啱啱聽個friend講 佢見Short list冇佢份 佢打咗去問直接話唔收佢

Edu pt pe

咁直接

有無巴絲知道中大港大教大PGDE分別主打d咩？（有埋BU就更好）

老師唔易做呀 Ching 你做緊老師？

我都無份

之前聽人講報cu 小學pt數學基本上有meet到基本要求+有身分證，有校長實習信就一定有offer

都唔知係咪？

Hku sci edu ft 幾月會出offer?

巴打份list係邊到睇ar

巴打咩工程？

讀緊PGDE但做緊第二年TA，見盡風雨，因為你係TA所以各派老師你無乜戒心，係你面前講是非，點砌其他老師生豬肉呀，校長點裝其他老師彈弓呀，老師之間D不倫關係都知

有無人收到hku pt eng interview?

咪話報左Edu pe 既，連in都無得in

有無人知教大hist面試點

lm

有得in中大中史，想知有乜要注意？

唉，中學體育見都無得見，只好盡力係下星期小學。。。

唉鬼暗眼以為HKU冇FT Sec Maths, 冇報到
利申: 20嘅CU in完, 仲未有/冇聲氣

20嘅

其實係因為edu pe pgde淨係會叫啲本身讀體育既人去in, 如果絲打你本身讀幼教，基本上都等於拜拜

想問下冇interview既各位巴絲本科係咪讀體育架

中大數小
1分鐘英文自介+做咩要做數小老師
4+4分鐘小組
第1 part 應該係教與學，點解小學生唔可以乜乜乜，有咩改善方法。
第2 part 就問STEM中點樣推廣數學
可以揀是但1 part發言
越來越hea

gp discussion係咪都係用返中文？

睇黎cu pgde唔同科既interview模式幾統一wor

教大interview 係咩模式㗎？
有冇人分享一下？

成個過程都係好急，其他人要爭野講

幾多個人一組呀？

8個人

收得咁少人 真係gg

有無人今日cu 英文interview ？
知唔知今日係咪full/part time/中/小學一齊考？

分開ft pt

但中小學一齊考？

冇講

你覺得考成點

想知ied 同 cu ls full time幾時有interview 定係我己經無機會要等下年

今年grad?

有冇人知cu fulltime小學math收幾多人

10個到啦

你點知淨係收10個嫁

上年收左40個左右，今年聽人講可能減半

收40其實都幾多下,仲未計有人reject offer

40個ft定ft+pt

巴打今日都有去In???

有

我想問下HKU FT英文收幾多個 琴日in完好緊張

10個

molamola

有冇巴絲知CU Visual Arts 收幾多人同interview in咩 ？

想問下上年中大有PGDE offer既巴絲，
interview完幾耐有offer？
pgde有無n手飯執？
謝謝～

有冇人知CU music 收幾多人同interview 係點樣?

睇教大shortlist

有d只係interview,有d要written test

有無人知有咩分別

有無人有 fulltime ECE CU and Ied interview 消息

想問巴打咩background ?公開試點？
下年又要再黎 無interview ah....

我cu ied都報左冇interview, hku ECE 出左offer啦

報非主科pgde既巴絲怕唔怕之後搵唔到教席
一諗到讀完出黎都未必有人請就好不安
雖然而家連interview都未有就真係擔心都多餘

有冇人報唔到ft 下年打算做ta/at 之後再讀pt pgde

有冇人今日收到hku英文ft interview?

擔心有無得in>擔心in完入唔到>擔心讀完無飯開

收到中大地理

唔係上星期五in完咩？定offer?

都唔知係無定係已經見左

你去睇下個shortlist有冇自己咪知 教院出左 中大未出

我都係，呢度冇咩人討論中大地理

中大有冇任何一科係已經派左offer ga la?

我CU Maths FT仍然冇offer 相信已玩＿完。
教院 Maths PT唔入圍。
唔想報BU。
----------
仲好, 唔使心掛掛, 下一步無限可能性~

無啦啦收到email叫我下星期in

有幾多人收到？

唔通上一round收唔曬？

請問edu cu hku 幼教係咪出晒interview?
另外想問cu係咪唔會有email寄interview通知比你，要上網查？

我都想佢叫我interview

cu派咗offer???

我都想知係咩情況 有冇其他人收到呀

未掛
講姐
睇隔離壇上年啲po似乎兩個星期左右會比offer
我20號in咗, 要有嘅話應該今個禮拜, 如果下個禮拜都冇我當玩完

有sec in?
不如聽日打去問LA, 最直接

我上星期冇得in呀
咁又唔洗打去問呱 直接去in咪算

你有 hku offer？
可唔可以分享下你係咩 background?

有啦
非三大，gpa唔高，有少少相關經驗

好羨慕呀 你係咪公開試考得好好？你係 major咩架？ 係咪有喺幼稚園做過下？ 想知應該點樣改善，令下年可以被錄取

公開試不過不失咋，我讀soc sci，未做過幼稚園但做有細路既工
我其實都報左唔止一年，年年既題目都唔差好遠 我都依家都唔知收生準則 但written 預備得好d，面試講多d個人意見⋯⋯掛

其實好多shortlist係間u嘅pgde網都可以睇到
中大會有email
收到email個日試佢個網見佢都已經upload左個shortlist

大家成日問邊科出左interview未
不妨試返個網睇下
例如中大個網已經列哂每科暫定嘅面試日期
我星期五晚面試都係星期一先收到email
所以大家唔使咁心急嘅

有written test? 咁面試會問d咩

有心既就自己預備啦
唔洗問人

其實面試問啲野好大路
唔洗太驚

有無人知 edu u pgde 有無self intro

利申：星期五in 小數

Cu有冇人收到offer?

20in 睇時間應該差不多了😭

呢個真呀，基本野黎
簡單討論下咁

我都係20in 未有offer

等你地好消息

2月都未到 就係度話自己冇offer

20號in 日日check email

Hku ft maths 有offer未？

岩岩收到HKU FT 中學英文 conditional offer email

未畢業？Hku in完5日就出offer？！

你本身係咪讀英文

未啊 今年grad

係啊

絲打面試好掂？
點condition法
Second up?
Btw恭喜你

多謝
其實面試我覺得自己可以做得更好... 我in完其實都無把握
要等佢寄信黎先知condition 但聽講condition係交留位費同文件

Special edu 無人討論，係咪無乜人爭？

絲打應該未grad? pgde condition應該係grad with hons, 即係third hon都得

我只求最後一個sem不要被爛grade

出左offer?但我無

恭喜 你係咪hku？有無報其他u?

有冇人in左 eduhk GS?
可否分享下interview過程同問題

我唔係hku人 淨係報左hku cu

HKU ft second math有offer未呀
日日check email, 雖然無咩機

你有無in cu?

佢confirmation letter 有埋流程嘅pdf睇

有 cu我真係in得差 所以唔洗諗

我想問eduhk tss1 pass左， tss2 fail 會點
仲有冇offer?

報咗cu edu pt math乜都冇真係好驚

絲打唔洗驚，聽聞只要有學校出實習信，同有身分證後會有offer

等待真係好痛苦

有冇巴打 in 完 CU 中文有回音
等得好痛苦

cu應該咩都未出

同問 等得好苦😭

講明一個月內嘛。。

前幾年都係二月第一個禮拜派 好緊張

咪即係呢個星期

但今個禮拜得兩個工作天係二月 可能下星期

ching 中大？
pgde有無話鐘意收親生仔

係
無聽過話鍾意收親生仔

好 good luck

你地中文幾時in架

Cu 20 in架

我27in完英文都好緊張

Good luck啊大家都

有無聽日去EdU in既朋友 pri ft maths

我呀

有無興趣tg傾

你地大學咩major??

stat

Engine 表示冇ft math interview edu

我都係 日日check住mailbox

有無報edu？

有呀
想入中大多d

Eduhk GS 收幾多人？

有年係視藝+體育+音樂+常識 total 12個

常識見兩日見成一百人，收唔足十個？？？

收到hku ft primary english conditional offer email

Congratulations!

有ft maths 未

忽發奇想
PGDE係cv上面應該計education定professional qualification?

Education: PGDE
Professional qualification: 註冊教師

利申 9up

pri math edu u 430 個組揮個手

有無人都收到hku ft Econ conditional mail

hi 岩岩先見到你琴晚quote我

你係430? 我係第一個講野個個 你係??

我係你右面果個，講得太廢皮已收

cu今年做野好似慢左既

我係遲到個個 岩岩一入黎你地就入去

下星期會有結果我估。。。

有無人知cu中學音樂part time 有無面試

有冇人 in cu 中史
係咪真係有second round

佢幾時講有sec rd

我記得啦 你係肥肥地既 add ig group

有冇人知edu中學中文會問咩

堅唔堅呀。。。12個人。。。
今年常識見120人

佢interview 一開波有講過

我知你叫宋xx 搭東鐵都見到你去紅hom方向

edu u 430 pri math group

佢唔係話啲人未必accept offer渣咩

咁都比你見到

In完 CU music 小學full time
競爭好大
31個人shortlisted

其他對手好多經驗？

其實唔算好多經驗
不過個個都爭野講
爭到超晒時

有cu pt maths 未

邊有咁快

其實我覺得都係睇返cv多

擔心完interview
又要擔心有冇offer......

希望快d有消息

等咗成個禮拜 好驚

請問係咪各院校只會有一次面試 ?

我要in 兩次，小學簡左兩科

又到weekdays啦～

聽朝老早in edu中學中文揮手

Edu 中文interview會問咩

Cu捨得出email未

佢會唔會想in曬先出

所有科in晒 唔會啊嘛

有冇人報BU既幼教PGDE?

我想報呀 但佢個網我交唔到啲資料上去(ID card,DSE成績）個啲 你報左未呀？

同問 有冇人知大概會係點？

cu 係咪所有科既ft pt offer 都未出

cu小學fulltime出咗offer未 offer神

Offer神

係咪可以整個google doc, 等巴絲submit睇下邊間u咩科出左offer未

offer god
上帝
耶穌

知唔知edu history 點in

EdU好遠 天寒地凍走過去

有無巴絲7號in edu？

晨咁早出門 前往edu中 好凍

已經搭緊地鐵

好凍

Edu災難式安排
坐到2046

上星期in都係
大家坐定定多1粒鐘先啦
等你凍到殭又分曬心又肚餓先見你

Me

有individual 係咁架啦
冇又會話冇機會表現自己

岩岩中學中文無

一定唔會
佢講左in完後一個月內出
所以20號見個班巴絲新年前應該會有

你in咩科！！！！！

GS

同志

pt math使唔使interview

中學通識？

爬文

想講多句都冇機會 收硬皮

ied d interview offer係咪唔會再出架啦

得10分鐘 好難講多次野

sor 遲左覆
bu係要郵寄交表的

你幾點？

小學 你呢？

tg傾？

有朋友打過去問
Shortlist如果冇就即係冇interview
可能係直接出offer俾你或者係淘汰左你

有冇諗住讀pt pgde又唔做ta既人

跪求offer神

edu會有direct offer 無interview都唔洗咁驚住

會唔會有d人要interview 有d冇咁on9

我朋友上年無interview, 直接收offer入

cu 通識 面試都無份 自問衰衰地都係hku 2nd up點解會咁

我仲未有
渺茫？

夠一個月啦你？

[EdU] 我想問呢度有無人係tss2 有interview既
我打左去問，如果tss1 accept 左你，但tss2 fail 左你
咁會reject 成個application :(

好多master 在職老師報

留名

之前同D在職老師懷疑過係攪珠咁玩

我估tss2要in 都係新年假後

但我無錢讀完master再報啊

星期三啦 捨得出offer未 有冇巴絲打去問？😭

呢啲粗重野。。

我咪20號嗰班囉

中大 pt 數學 出左interview 未？
edu pt 常識無interview

夠30日喇咩？
比你做到老師仲得了

offer god

咁又唔好咁話佢
Ching in中大常識點？

啱啱收到中大小學中文ft offer

email？

Cu出offer了

CU 咩科出咗offer？

應該中小學中文

無收到email
offer 神

In得差

收到cu小學中文offer

大家都心急姐
有無offer啊ching

未有offer

中大小學中文係咪 ft pt 都出咗

講真，依家做緊ta，覺得老師似乎唔啱自己，佢比我都唔知讀唔讀好
蘇文峰又話屬狗今年唔好做大決定，有offer先問父母親。

有冇人知中學中文有冇出？

無報小學，all in中學

收到小學了

絲打會唔會accept offer
有無興趣交換tg

你幾號in？

沒offer

有冇人收到 CU pt 小學中文 offer

中大pt 中學中文幾時出呀

有冇人已經收到小學pt 數學offer？

可以咩？
唔做ta點實習？

好啊 我add你

Pt究竟出左未

你地係幾時in嫁？ 中大係唔係所有科都出offer了？

HKU FT ENG 係咪已經出左offer?

cu nonteaching mode好似安排埋實習比你

btw, cu maths出左offer未??

係啊電郵

20號

唔記得邊個post有人收到conditioner offer

恭喜
希望英文都會下星期三出 而我又收到

有無報EdU？

有冇人今日IN完EDU PE PGDE

CU ft pgde 英文系畢業

佢通常一半都會收海龜牌， 另一半就本地生

其實英文interview有美國或英國口音 已經贏咗一半

你覺得另一半係咩？
點睇外國讀書但唔係英文系 in果一有個

有 24號interview+Written Test 你呢？

我自己 外國讀嗰陣時 都唔係英文系， 只要你係 interview 口語流利 就冇問題

你讀咩科？
好大競爭 果日我覺得講得流利同正正常常嘅有三個（連埋我自己 ）

心理
其實佢一千人裏面先收十幾廿人， 我相信有能力 嘅人 就一定唔止呢個數目， 有時候都要講 運同埋眼緣

咁又係 講真interview得果廿拎分鐘 睇唔哂一個人嘅potential 希望佢地鐘意我
你仲讀緊？

幾年前嘅事

希望你成功， 有得second in已經贏咗一半人

多謝你 介唔介意講下你有無教書 小學定中學？

小學

你報左邊間？

同學

你淨係報左CU?

報哂hku cu ied
三個都有Written test invitation 但hku無得in

你本身咩u？係咪本科？

唔喺香港讀U，eduhk叫我交學歷評估，要搞要成二千幾

未in就想快d in in完就想快d出offer 快d有就有無就無啦

有無報左music?

好想讀edu ft math 但in都冇得in

Hi

非三大 英文系 你有無報

我報左Music CU IEd 小學ft
已in CU等offer
Ied 冇得in

Same here

me too

小學？

係呀...你咩major gpa點呀？
上面有師兄讀stat有得in

有in edu u math 既請入group 無論你係中學定小學 都交流下啦

有無edu history 聽日
同埋唔係好識去

有無人已經收左CU HKU offer唔打算去in EdU?

問左你咩問題呀？ 師兄

冇報IED呀 CU幾時出offer?

我math major 但gpa唔高
之前in左，等offer之神祝福

唔知CU中史PGDE幾時send email
我有frd打咗去問，個人話我個frd low chance

乜可以問埋大唔大機會收

Within一個月 但如果以中文作參考 有機下個星期

係
我個frd有小學offer，趕住俾錢
不過我就廢事問，廢事佢收都變唔收

咁得意既,一係收一係唔收嫁啫....

有wait list㗎嘛

c打你報左咩?

就係中史
不過競爭好大
又有mphil一齊爭

又話冇得in

cu小數出咗offer喇

你有冇報小學呀？

我in得好差都有 唔知有冇搞錯

收到cu 小數offer

想問CU係咪已經出咗中學中文FT

想問下你收到FT 定PT

非正式統計，有幾多巴打絲打等緊中大中學中文FT

我也收到了 ，FT

好似都收 好多人下

check過學校reg科system 上年收咗42個ft

我就報PT 既 , 想睇下會唔會 FT PT 一齊出

part time定full time呀

fulltime

收到cu小學數學既係咪都係cu?

幾時講過

小數cu 揮手區

係咪仲未出cu pt pri math？

咁e科爆煲 畢業等失業/TA

唔會掛，讀完點會做ta啊，
未讀已經做ta，讀完又係做ta，
咁有咩分別？😣

不論咩科，大把人讀完都係做TA

無呀 中學 你報中學？

CU係咪未出 ft pt pri eng?

報咗cu pt music 中學 無得in定未有得in?

CUHK FT
想問下冇offer係咪都會email通知 ?

應該唔會

我都報左cu pt math, 想問下你有無收到interview?

無

Only maths or all pgde ah?

2017-18
小學中文ft37
小學英文ft15
小學數學ft42

點解英文收咁少

因為英文part time多好多 我見英文六點半嗰班有24個人

Thanks bro~

我都無 其實會唔會直出offer?

讀完唔做ta做咩？咁大想頭？
冇留意行情？

個page寫住係
"May be invited for an interview / written test"

可唔可以講埋常識

Music ft also
Thanks

讀完搵唔到教席做TA/AT既有
就算做到CM，之後唔續約做返TA既都有

巴打入行前真係要諗清諗楚

中學中文呢巴打

冇email，明明身邊d人都講d九唔搭八嘅野
轉工lu，等唔等埋教大offer，但無interview。

等到email等到心灰意冷

cuhk 中學數學剛出offer

可唔可以知你地幾時interview

20/1

恭喜恭喜
利申：暫時未/將不會收到offer

炒咗
edu會唔會有2手位

一間冇回覆
一間in到狗屎咁
或者我都係唔適合教書

有無人知edu LS會唔會有interview啊？

有冇報左中大小學體育既巴打？
收到offer?
想知in個流程係點，想盡早準備定

咁繼續等下

CU, EDU 常識，大家會點揀？

有frd收到中大常識offer

ching收到曬兩間？

Edu出左？

你唔係都有in中大常識咩？你無收到？

暫時收到cu

中學中文有無update？
等到好似怨婦咁

呢到唔見有人收到 但唔知佢派左未

有呀，巴打你點？

等到佛誕

想問有冇人收到hku LS 既offer? in完冇消息

知唔知大約幾時出offer?

可唔可以講埋 幼兒教育 full time

In 完有offer佢一星期內會打比你
冇電話即係冇offer

即係你收到拿?

有冇人今日in CU FT BAFS?

3月頭

我做教練同老師有咩唔同 同我有咩優勢

個陣in太緊張冇問到

前幾屆呢科學生
屆屆都好快通知

搵唔搵到教席

一半人搵到

暫時有冇人收到cu pt maths (sec)

有冇cu同學有興趣開個大group
雖然唔知有咩用

未聽過讀完教育文憑都仲要做ta，
讀緊part time就要做姐，
讀完仲做？
😨😨😨😨😨讀完唔係cm咩？

讀完包生仔嘅咩

想問下小弟而家讀緊Science科Polyu嘅Building科
讀完讀Pdge有咩作為 定做地盤算

有人話中學教育文憑中小都教得
所以出路幾好

網上面有寫

所以中學pgde競爭咪大d囉

YEAR幾

邊個話讀完PGDE 就一定係做CM
其實有唔少人讀完PGDE 都係做 AT / TA 等升上去

少年你太年輕了

1

考基準兼教語文囉
語文老師需求大

sor幾日前太開心
無收到啊～但收到LSE master
加油啦準常識老師

如果張cert 唔包小學
轉教小學要跌幾個point

BEd 就無呢個問題

恭喜你
讀LSE好過pgde啦

有冇人知 CU pt 中文放咗未?

其實呢行你用"需求大"黎形容都唔太恰當

點解丫？間間學校都需要中英文老師㗎啦
但唔係間間學校都需要多一個音樂體育視藝老師

唔係跌一個point咋咩？

其實依兩三年不論中小學
有PGDE教中英數差唔多一定搵到工咁濟
特別係英文
岩岩個年加完位有啲學校想請英文老師都請唔到
無PGDE都照要

PGDE中英數 都咁吃香？

可能有d人讀完覺得自己唔啱教書就冇做到

扣幾多個唔知
但好多中學老師轉小學都會讀多個小學PGDE

又唔洗太擔心
各有各際遇

但呢行唔太穩定
洗濕個頭前諗清楚先

有無人收到cu中學中文通知？
係咪已經派左？

本身讀數，轉行都唔知轉去邊

又到工作天 又要繼續等offer

想問中大ECE 有人收到offer未？

我今日先收到電話

岩岩碌到中大2017PGDE畢業相
FT 51個人

咩科

所有科加埋下話

中學 定 小學

有冇人有cu pe 小學 既offer？

所有，2016年仲少
不過都有可能啲人無去畢業典禮

有冇人有cu geog消息

ied 數學pgde tg gp

出左offer 喇咩

唔知過年前會唔會出offer呢

最後都係接受左hku secondary pt中文offer
中大等到2046
明明想中大多啲

中大仲未出中學中文？又要等到星期三麽？

中大真係好慢

大家等左中大offer幾耐
我一星期

岩岩好兩星期
佢send email嚟
但封信寄十世都未到
又迫人23號交齊哂野 ，但又放新年假

有冇人知 hku ft sec maths 出左offer未

未呀

點估，我問過其他人話tss2 大部分科都唔洗in

想問EDU 小學常識FT出咗offer未?

封信岩岩先收到 但放年假

出面已經有一堆有經驗既
CM位點解要請你fresh grad
所謂年年請人 只不過係學校冇錢/唔想perm你

已經出咗.... 琴日deadline 交錢

中大 PT Physics出左Offer未
其實呢度有冇人報

Cu中學中文出咗 有fd收到

有朋友收到CU中學中文了

CU ICT FT 收到offer email

我想知中大開始出PT offer 未

Cu小學英文 ft岀左

CU ICT FT Offer 收到

wtf？原本係waiting list？

CU FT中學英文都出左

CU Ft music 仲未出

你收到？

Sosad... 收唔到offer的我/_\

我都無

有無報edu? 我未報BU

我都冇 最後希望係EdU

如果冇hku cu eduoffer應唔應該報埋bu
Bu 會唔會冇咁好

諗緊re 唔reject 再等下
應該會有啲人有幾個offer
Reject是但一個
咁其他人咪有

小學中文既話 hku 定 cu好啲

可以上佢地兩邊網頁睇下有咩特色再決定
但港大你預咗某啲general course會用全英上

Bu近來教育學院都做得好咗，但一定冇頭三間咁有reputation
我覺得除非你真係別無他選，又好有心想做老師，
如果唔係等下年報，或者做住TA先再報part time好過

想請問下各位

我報咗cu pt pgde in english 而家喺官校做緊temp 但唔係教英文
啱 啱Cu 打嚟問我下年有無得教英文
但官校人手安排唔會咁快知
點算好

你係唔係諗緊揀hku定cu?

想問下個email係official admission email 定係啲 prof問你係唔係take offer再refer你去graduate school?

已收中大英文PT offer

我都收到email啦

有冇人有上星期六cu interview offer? (FT Bio, LS, BAFS, Econ)

想問CU英文ft會唔會有waiting list
唉好崩潰我覺得自己interview都ok但都係咩都冇

睇佢要咩人
我好active
講左 3 4次野
你諗下得10分鐘 8個人
要爭取表現真係好難

Hku我都係同樣
但無offer
我諗好睇in果個like唔like你
又或者你果grp根本無人有offer

我cu interview個陣都好active
但其實都唔知佢想要咩人
Hku放咗我入waiting list
但都可以當皮已收架啦

我以為hku想要active小小嘅人
Cu會係傳統小小
睇黎未必

KongU waiting list 即係無，
我上年就係waiting list ，
你諗下，點會有人唔讀呢

所以即係無。

係啊所以我都當自己冇
唉咁就兩間收咗皮

Agree : waitlist = 9成no offer
FT一年得10個位,邊會有人reject offer

其他科都或者有機會
但語文科一定唔會有人reject啦
咁辛苦先拎到offer成為被選中既細路，邊個會咁傻唔要

請問係PT定FT?

小學定中學？

CU 3/2 in完
offer神

我都係2月3日in完
等左就快兩星期

有冇人收到中大地理offer
就黎兩星期了
下星期新年係唔係冇人係office派offer

我想知
知道後有野問
下年先報

same here

我記得你都係in Music
同伴
Offer神

中學

同日in，格離地理

今朝打左去中大office
佢話只係放紅日
聽日就返半日，大家準新年後再瘋狂刷email

係收就快d出la......
又要吊住人胃口
之前我in cu master in music
In完一星期就話收
快到冇人有
Pgde會唔會效率低成咁

我想問下中學pt music有無interview ga?

點樣講到3,4次野？？每人講一次都夠鐘啦

應該其他人無發揮你就可以講3,4次

我個組我係最後一個講野
有個海歸呀媽講2次我內心反左一千下白眼

中學有成15分鐘discussion
我都係講左兩次野
未必要d好active既人
講d point重要d我估

或者佢係睇accent呢haha
btw入左中學英文嘅你地 本身degree係唔係英文？

有冇人知教大英文係咩準則去揀邊啲人要做埋written test邊啲唔洗？

新post

我諗唔洗written test既人 係有考過其他英文能力測試 而且成績達到某個level掛

有交ielts 就好似唔洗做

報左中學英文fd 講

屌個ielts啱啱好過咗期我就冇交到

我都講咗一次嘢
同組有7人 只有一個人有兩次發言
覺得內容質素比口音重要得多
我都係港式發音 但其他人聽得明就得啦

FT

有冇 Physics 既朋友
完全冇消息冇人討論

有無人收到中大小學中文pt offer
究竟出咗未

有兩個問題想問：

中大小學數學pt出左offer
中大小學英文出左未？